行山失聯嚇親呀媽 原來呀仔偕二洋女上山迎月

呀媽
點解你要報驚呀呀媽

old news is so exciting

呀 標題漏咗打 [冇圖]
我都想行山賞月

好彩佢呀媽冇春袋